和理非行動整合平台

之前有post都討論過依家和理非既行動有以下既問題：
1) 行動太多，太亂
同一日可以有唔同既行動，有啲撞時間，有啲就唔知有咩用，有啲就地點差太遠，太散，有時會成版都係行動post，基本上聚唔到人聚唔到人首先會俾外國人覺得個運動已經停止左，另外一次少人可能會令到下一次更加少人出黎
2) 文宣嚴重不足
有好多行動都係2日前，甚至即日係連登出post。有好多人包括我基本上唔知道有，有幾次都係啱啱行過即刻join 各位搞手巴絲要知道其實好多人係冇睇連登，初期有好多行動都係靠連儂痴文宣/airdrop 去spread開。如果要搞既話，起碼文宣都要預返最少2日左右，方便聚人

以上兩個問題都可能係因為依家係冇一個平台去俾搞手們去夾時間，大家靠睇連登post入面討論又會好散，所以我開左一個TG group 同TG channel：

和理非行動整合channel

主要功能：
1) 發佈搞手們係group入面討論完既行動
2) 如果撞日子又夾唔到既時候，希望可以做埋投票既功能。盡可能將和理非既力量聚埋一齊

和理非行動搞手討論group

主要功能：
1) 俾搞手們去傾/討論黎緊既行動
2) 希望有埋文宣手足可以加入傾文宣設計

希望做到個流程係：
TG group 搞手們傾/夾完 > TG channel發佈 > 連登/連儂/airdrop/落街推文宣

依個平台唔包括任何裝修裝飾快閃行動，因為狗仔一定會入黎mon post。所以以上既行動都係靠各位裝修師傅私下交流

原諒樓主一把年紀唔太識用TG，如果巴絲覺得有咩可以改善既就提出

推！

突發！香城online現已公開發售！

希望有人睇到

推

推
需要個平台比所有和理非搞手傾
文宣組參考左先整日程

P 牌一推

大家搞活動前可以參考果日係咪已經有活動
而家一日超多活動 睇返6-8月其實正常好多

爸打依定已經2點啦
聽日再推

好
一定要解決活動亂嘅問題

ＰＵＳＨ

樓主請推一推

繼續推到搞手們入黎試用

其實我最終既諗法係傾/夾完之後，可以直接用app 通知/直接落去電話calendar度，方便好多人睇

巴打會唔會考慮再開個Post去政事台
吹水台沉得好快

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom